[突發] 平飛韓國！快運苦主福音！

[10月19號] 香港快運又嚟料喇！一蚊雞快閃首爾呀！香港人快啲去廝殺瘋搶呀！

在快閃首爾與快運苦主之間，我永遠站在快閃首爾那邊。

正評: 快閃首爾咪撚講咁多
負評: 快運苦主人數穩定上升

泡菜送埋酒店都唔去啦

留名睇撚狗

一定搶！

回程係撚$0

韓國
一定要搶住去

凌晨5點機 回程仲趕得切返工 無意外既話

個日我睇係0
不過見到連稅500幾,係去韓國
就 不了
如果係日本應該衝左

衝呀！